鈴木愛理係咪現時日本最有實力嘅idol?

靚女

唱歌勁
三日月
瞬間センチメンタル
My Alright Sky

簡直係idol嘅模範生
仲有邊個比得上？

西野七瀨正d

漏左慶應卒業

不了

篠崎愛唱得好聽過佢

鈴木このみ

唔夠生狗里奈有錢

指原

係好聽
但佢係寫真女星&歌手嚟喎
鈴木愛理喺咁多idol女團真係最top
外表 唱歌 跳舞 舞台表現 全部都一流

我搵地方推下篠崎愛 姐
你知佢係歌手已經好勁
冇咩人知佢已經出過幾隻碟

恭喜恭喜

Idol界唱歌最勁我諗係佢

樓主話計全面

問過平手未

垃圾黎

有冇問過會然生駒里奈

哩個係平手？個樣咁搞笑嘅
唔係短頭髮嘅咩？

呢個咪短，整起左姐

cap左圖

如果淨係計唱歌最勁應該係湊あかね
自稱大人系idol group

利申：愛理推

生駒里奈一定係宜家(屋企)最有實力既日本idol

集可愛、性感、帥氣於一身

生駒里奈

睇錯鈴村愛理 我出返去先

就咁睇呢段真係唔似idol

愛理

但SUMETAL算唔算先 算的話佢屈晒機

℃-ute解散左之後
唔知會唔會單飛呢

巴打認真？
有冇片睇下咁？

sorry 最近先開始上連登
想問下有冇邊啲user係曲線？

愛抖魯

你上面個個LOR
PS 生駒係乃木坂46 頭5單CENTRE

都算算地嘅
perfume又算唔算？
あ～ちゃん都幾勁
但王道偶像黎講都係愛理

愛理如果有埋對波就perfect
不過其實100分佢都已經拎咗90分

我覺得細比較好

9成單飛架喇
之前仲以為會buono!繼續玩
點知桃子走去教書

隊長係咪想退出娛樂圈

想退果個唔係菅谷?
聽講BC兩團都係因為最細果兩個萌生退意先.....

其實咁多日本妹做完idol返去做普通打工仔係咩感覺

咁我又唔係想佢巨乳想佢大啲啲姐

可能會比上司呀、經理呀睇中？

我覺得得愛理同千聖搵到食

愛理唔係話想報新聞咩？

原來講緊Cute 自膠

本來幾鐘意佢，但自從佢畀條蝗男屌過之後，就無再留意佢

多方位藝人
類似西内まりや咁

香港果d童星 衰左都要繼續賴死係娛樂圈 做個奀星model果d 再唔係就去教人做奀星
日本果d真係話退就退 做打工仔/嫁人 咁就一世

山本彩？

彩姐樣子一般 做實力派還可

我覺得你唔講應該好多人唔知你做過呢行
始終村外/唔係飯好多人都唔會識呢咋IDOL
AKB GP 年年都咁多人走 佢地咪又係咁過

係jpop idol 水準 佢算係啦
可惜識得佢太遲

akb果啲多人到 就算現役都要做pt幫補 以前朋友返果間餐廳有akb既妹妹仔

AKB GP 出名低人工
連NMB 008算開始出名都話自己窮到燶

屋企有錢既做idol咪當working holiday，無錢或者讀唔成書既做idol都叫多條出路，最慘係連大學都唔讀，但又紅唔起個d

鈴木愛理真係好正

傳姐
亦有人傳佢同sexy zone條慶應仔拍拖

愛理屋企有錢
出咗道15年

菊池風磨食屎狗

一定食過啦

食屎鬆班垃圾
而家J家班後生冇用架啦

佢两個好friend 好似係同一家音樂學校的

愛理淨係6歲入過音樂學校wo
咁早就識

j家後生果堆全部辣殺黎

近排認識的

兩個都慶應出身，吹佢唔漲嘅

咁比櫻井翔食好過啦
如果一定要SZ我情願勝利或者Kento

kt中丸雄一啦

丸爺呢啲正直樣真係好難想像
唱 Sadistic Love可以完全唔入戲

樣子一般乎？ 實力當然毋庸置疑

我覺得佢斯斯文文幾靚仔咁

Sorry 記錯

愛理 百田夏菜子 家入leo 松岡茉優 係高中同班同學

同山本彩係fns之後先有聯絡同約出去

山本彩本身憧憬愛理

我彩彩同愛理

Yes 一定係我

呀彩識英雄重英雄
不過認真講愛理唱功吊打呀彩
雖然呀彩把聲特別啲又襟聽啲
之前AKB同Cute一齊唱live，佢兩個一齊唱同一小段
愛理把聲係完全蓋過咗呀彩把聲

夠疆開po隻揪

山本彩 百田夏菜子

臭雞

鈴木春心

唔洗啦 廢事生駒輸得咁樣衰

邊有得比

邊個比負評

散band

好似渡邊直美

Happy birthday to 愛理

生日快樂

一定係。

呢兩張好撚尾機

後生樣靚聰明家底好唱跳掂
難得嘅ace
真係值得再紅啲

有樣有經驗有實力 完美嘅idol
希望可以畢業之後可以走得更遠、飛得更高

鈴木愛理堅正
以前聽歌識
之後睇左幾套佢既劇
顏真係好掂

聽佢唱live好掂
跳住唱都勁穩勁大聲
樣又靚，我成日覺得佢係有山口百惠嘅質素
但冇山口百惠嘅際遇

出左道咁耐都仲係廿字頭
好想知佢後路會點
單飛應該冇問題
希望可以多D見到佢

佢成個package根本以idol嚟講係屈機嘅
如果早返廿幾三年前，一定已經紅透中日台

但到時我可能只會識佢唔會深究
不過的確係超晒班既idol

其實咁細個就決定晒前面嘅路冇後悔唔翻轉頭
真係唔係一件容易嘅事

Cute就解散